唔好讓仇恨支配，呢鑊野係柒柒柒攪出o黎，債主係佢，其他外在利息可以遲d先埋單計數

文宣真係嚴重不足，同埋唔同黨鐵，黨鐵個個都明，但其他野好多人都仲未明。

大家真係諗諗佢